你當人兄弟，人地當你契弟

Sad dog

你對人好人地當你狗感撚

我當你係任賢齊
你又當我係梁烈唯